匯豐投資戶口入錢問題

最近見匯豐嗰one戶口可以網上開
開咗之後跟手開埋投資戶口
買股票基金要用投資服務戶口入面啲錢
但係搵唔到位畀我入錢去投資戶口
轉帳嗰啲都唔見有
之前用匯豐app最多都係用下轉數快
有冇Ching識搞

一係放錢係住來一係儲蓄

買個時有得禁結算戶口

一直顯示URS0224錯誤